谷歌会定期在所有平台上更新它的应用程序，所以你可以也应该将它们下载到所有的设备上，而不需要考虑操作系统。 让你的安卓和苹果设备一起工作|大卫·尼尔德| 2021年8月26日|大众科学 
 这一目标还意味着，印度需要处理全球供应链问题，而不考虑地缘政治现实和采矿方面的担忧，这将影响太阳能行业所需主要矿物的生产商。 图表:纳伦德拉·莫迪在印度的太阳能雄心的最大障碍Mayank Aggarwal, 2021年5月27日 
 我非常支持追究那些过去有过类似事件的成员的责任，无论他们属于哪个党派。 前游说者指控众议员汤姆·里德，科莫的潜在挑战者，性行为不端 
 对钢人队来说，让首发登场的球员坐下来是正确的选择，而不考虑受伤的风险，因为球队现在对自己感觉良好。 快结束了，但还剩下很多|莎拉·齐格勒(sara.ziegler@fivethirtyeight.com) | 2020年12月28日|FiveThirtyEight 
 这让我们认为，无论老鼠是雄性还是雌性，它们的大脑都有触发亲代行为的回路，而不管动物是雄性还是雌性。 Catherine Dulac发现性别行为背后的脑回路|Claudia Dreifus | 2020年12月14日|量子杂志 
 它们以截然不同但又相互关联的方式，提出了不受种族影响的关于警务工作的基本问题。 埃里克·加纳因出售松露而被窒息而死，尼克·吉莱斯皮，2014年12月3日 
 他说:“在最极端的情况下，无论付出多少代价，虐待者都能得到补偿。” 富人的家庭暴力隐藏在“沉默的面纱”后面|伊莉莎·夏皮罗| 2013年2月28日|每日野兽 
 他写道:“我不觉得自己是一块可以不顾我的意愿被买卖的财产。” 马文·米勒，革命棒球运动的劳工领袖，2012年11月28日，每日野兽 
 不管他们是否让我保留照片，我都一定会把照片发送出去。 Freida Pinto谈扮演被动的“Trishna”，她的“贫民窟”休息，和更多|雅各布伯恩斯坦| 2012年7月14日|每日野兽 
 我并不嫉妒记者不顾政治后果地追求未经粉饰的真相。 大卫·伯恩斯坦，|，2012年7月9日|每日野兽 
 不做任何种类的选择，所有的人都被接受，无论疾病的原因、性质或严重程度。 癫痫的性质和治疗的统计调查|亚历山大·休斯·贝内特 
 每个球员，或一方，每一局只被允许投三个球，不管得分多少。 《少年机械师》，第二册，各种各样 
 而不考虑一切补救措施的自发改进因素也被忽视了。 《中成药改革宣传》，第1卷，2 |各种 
 园丁不必处理移动的目标，他可以管理水完全不考虑小草的意愿。 男孩长大了海伍德·布朗 
 正如前面说过的，一个家庭要做的第一件事是找出他们确切的收入，而不管玛丽亚阿姨。 工作和娱乐的图书馆:管家|伊丽莎白·黑尔·吉尔曼